真・NMB叫春討論區55: 山本彩生日快樂

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 18th單已於2018年4月4日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

18th Single - 欲望者
【MV】欲望者 / NMB48[公式]

【MV】阪急電車(Short ver.) / NMB48 Team N[公式]

【MV】四字熟語ガールズ(Short ver.) / NMB48 Team M[公式]

【MV】匙を投げるな！(Short ver.) / NMB48 Team BII[公式]

【MV】Good Timing (Short ver.) / 山本彩加、梅山恋和、上西怜、岩田桃夏、山田寿々[公式]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

ドラフト研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by久代不了既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

卒業予定:

安藤 愛璃菜(ドラフト2期 川上チームM所屬)

2018-07-14 我愛山本彩

留個靚名先

係咁多！

2018-07-14
一直都愛山本彩

彩啫生日快樂

本身矛錢不過依家都係想買浴衣生寫[bomb]

老女人

我彩

お誕生日おめでとう(￣^￣)ゞ
副キャプテンとキャプテン

暫時係咁多！

係咁多？

係咁多

暫時

又想Hamsup??

醉愛彩姐

no
浴衣真係好正

生日快樂 永遠愛你❤
咁快25

駁唔到
浴衣黎講，久代>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

LM

又到祇園祭り既日子

喂喂喂

每次望到69張合照都好掛住佢

我都係

彼女とデートなう

ももね

巧qq

喂^3

未夠老 不了

呢d黃金年齡呀清

唔夠20歲我不了

Too old la20歲

彩姐生日快樂

thats why we are fd 禾地唔洗爭女

咁我果d好似好少人爭

你要有人爭

想搞我大田？

搞你三田
泉泉都qq

大和哥哥同你爭

三田唔關我事
泉泉就唔好亂黎

泉泉

佢做牙哥姐 唔同身份唔洗爭

雪清三不認三田

唔講咁多
為牙妹而戰先

泉泉都唔識 渣架

無認過亦都唔會認

牙哥錫返

淨係知雪清話有個泉泉唱歌好聽

果個淨係唱歌好聽ok?

幾個D3 賣哂

三田正喎
好好服務

三田不了
大田

最愛大田

好撚正ig 堆相

老！

仲有呢_ 滑大脾圖

裏センター

禾兩個老婆

557 做咩事啊你

不過qq

都幾多5期生有份

冇圖貼黎慶祝

玩哂係上個post

咁樣細細聲講，成件事冇啦啦

呢張真係好型

想講同家姐一樣咁好身材

真係一樣

無人推彩架啦

咁要check一check先知喎

呀妹出show
家姐就同迷路bbq

牙彩

lm

why so cute

過黎睇下miruki先

狡猾啦你

好想知佢場live 最後搞成點

先去睇每日一次

再去投一人一票（好似係）

大家記得去幫手啊

彩C

頭一張果件到底咩嚟

牙夢

係Nmb 唔C 出去C , 最佳情況

果然都係透透地咁睇正d

痴撚線，諗住呢件斯斯文文
點撚知內裡咁撚open

Post 哂上嚟，又搞到變左咸濕圖post 咁

肥川真係好hamsup

好過分啊大佬

真啊 ZEPP

仲要閒日
兩年前就應該冇咩野

可以好好證明佢依家仲有幾多叫座力

Zepp 有冇得整條花道出嚟呃下位啊

留名
彩姐生日快樂

zepp仲整花道 ？

Zepp 都唔係細場嚟啊

黑巴仁到

仲要側身有意無意咁影到

其實佢都係MK妹嚟

所以咪正

但ZEPP有欄杆

轉坐位又太礙眼

呢張又幾好睇

不知幾純

無抗性嘅我又出現喇

想幫佢剪短頭髮

你小心俾人剪左你先啊

哥羅芳 較剪

講笑 而家已經好靚 交返畀其他巴打

てるみー都有左4個月

佢短髮的話
我剪光頭

我理得你剪埋下面個頭啊

岩呀

全力追趕ske啊下

一開ig 見到肥川d 相cap 完諗住post 上黎

I know that feel 啊ching
所以我做左

係街見到好唔方便

春呀春。。。。。。。

除左琴音
今日我d推爆哂部

因為得一場大阪？

應該係
おおさわあい同牙妹原來都冇爆

D3難d掛

D3 都會爆啊

要多幾個你

關咩事
呢場佢一早爆左

可能有csl

るんるん ケイト あみまる あーのん みかにゃん都爆左

個個都貪新忘舊
好彩bbg無爆

今日難波得22粒星 算係咁

扣返えーりん 今日應該好多人推し増し落佢度
應該得21

映象倉又幾好wo
可以睇返16年果場rh

睇現場正d

回憶下都好呀
果時班5期好細個

好想睇多次詩人 live

Tour有冇機

想
不過應該難了
オリメン都

超絶可愛い めぐみん！

2018-07-15 我愛白間美瑠

啦 提醒大家，呢條link真係小心
係大街大行就唔好開

見到twitter名就知返屋企先開得

巧仁

CLS

真係CLS

係咪好過分先

CLS 下半年一定要加插去一次攝影會

手足一齊

攝影會係咪哄到勁埋咁影

你的樣子如何

癡撚線....

做wallpaper一流

睇到停唔到

個個睇波無人理こじりん生日

2018-07-16 我愛白間美瑠

2018-07-16 想做白間美瑠細佬

叫我姐夫

2018/07/16 我愛石田優美

諗起吉川卓

20180716 我係山本彩隻狗

咁多位
我返唔到轉頭喇

架船出左公海

你都要上船？

過東京睇下高朱先

到左公海未

得返我留守呢隊辣殺團

係得返我同你同大和君留守

你saepy 都走埋去泡 仲扮留守

不要再說了 呀屌

到左瀬戸内海唔會郁

如果係真都幾難搞

支持杉浦琴音好女仔了

有るんるん

望完第一張
跟住望第二張

身形真係好撚好

有bbg

仲有我

望下出面見唔見到大嶼山？

You still have me

オレのゆうちゃん〜

まとめ個24時間に一人NMB48のメンバーについて語るスレ又幾好睇
想譯但係懶 識日文就自己上去睇啦

禾老婆好高汁

我認我hamsup

不得了

又唔著褲

鄉下妹

露出度咁多
你忍唔忍得住

禾柚仔qq

有咩要忍
咁清純

俾人街拍?

連載呀

Nola

腿good good good

呢碌野真係不能形容

好多人食

芝士熱狗

如果唔係sell 泡菜野嚟會更好

好撚難食

2018/07/18 我愛石田優美

2018-07-18 我愛白間美瑠

睇完まとめ個心好難受
唔敢睇返back up

咁係摺左啲嘅

木冬啲貓

終於睇完
第一次覺得自己咁撚無能

楓妹成日係mail send佢地d相

彩生誕無事終了
仲未有19單同8周消息

nmb 唯一最成功真係交左棒既應該都係変態水着啦
後繼有人

等多一年交埋俾牙妹

みかにゃん
自己讚自己

唔知點解我會load到呢個連登icon

是應該讚的

完美

點解佢個樣好似愈來愈蠢咁

準備好了

去得泡多

miru大波波圖

應該唔止個樣
遲早俾人呃蝦條

交俾我照顧

肥柊隻狗

又想呃禾美瑠蝦條

其實注定我是你的一半 等你歸來其他都不管

2018/7/19 内木志愛教育

20180719 我愛村瀬紗英
叫春

又關你事既

d 話係miru老公/男友果d幾時隻揪？

扒埋桶飯先啦

全部一齊上都唔夠me 打

みおん真係好細粒

2018-07-19 我愛白間美瑠山本彩加藤夕夏

聯想輸入法

拍係パリピ隔離又真係好細粒

好掛住美瑠

初出道果陣

幾時先可以抽tour 我就黎忍唔住了

點解唔一次過抽

好想睇con 好想嗌call
可能會癲到オレのよめ

咪就係

岩岩睇到今年猜拳NMB組隊組合
1. TeaTea(內木x千尋)
2. りかりん(花梨xりかてぃ)

みおん係怜妹部機度自拍

//真っ白なTシャツや心を
嘘をついて汚さないで
神様 彼女にご慈悲を…//

2018/07/20我愛石田優美

走啦你

啱呀

你去搵miru啦

佢棄左啦

重回久代既懷抱

笑咗☺️

樓上兩位棄哂既就走啦

20180720 我愛太田夢莉

2018-07-20 我愛白間美瑠

20180720 我愛肥柊個妹

咁咪無得叫你姐夫

收皮啦收皮啦
下次同miru講你轉推

喂 唔好 我怕老婆
下個月唔訂楓妹mail

要繼續訂 但係唔比睇

投票啦

依家d船長惡到

思わせ光線

夠痴線

咁惡嘅

準備同miru講你轉推先

楓妹spam mail

無咁嘅事

支持僕らのユリイカ

咁禾代小兵同nagisa講你轉推先

無啲咁嘅事
我轉推邊個，你講

好安答

扯貓尾

牛角包冇mv

唔驚wo
我幫你同返優美講

我都同久代講先

冇

同優美講你好愛佢

同久代講你特登黎見佢一個

事實黎

同我好愛優美都係事實

好難捉摸啊

雪仔最愛久代
係咁多

大和最愛優美
係咁多

我最愛渋谷凪咲

係咁多

沖田卒業

沖田彩華「平成最後の夏、そして私にとってNMB48最後の夏だから、やっぱり最後はえいさほいさをやらなくちゃね」

都應該要啦，都叫高過下

好多人冇選 應該陸續有黎

個心已經準備好了

私から皆さんにご報告があります。
私、沖田彩華はNMB48を卒業します。

8年間NMB48として活動してきて
私の青春時代をNMB48に捧げ、
NMB48の活動をやり切ったな、やり残したことはないなと
そう思えたので卒業を決意しました。

その中でも一番大きなきっかけは、
一期生として活動させていただき
後輩も増え、副キャプテンをしていく中で
頼もしいBⅡのメンバーを見て、
このチームは大丈夫だと思えたことが大きかったです。

卒業後のことは、ゆっくり休んでから考えていきます。

8/30に広島で行う B2のライブには参加するので、
来ていただけると嬉しいです。

卒業時期は9月を予定しています。

8年間一緒に夢を追い続け背中を押してくださり、
時には私を引っ張ってくださったファンの皆さん、
本当にありがとうございました。

卒業後のことは、ゆっくり休んでから考えていきます。

又做廢青

佢應該廢或者結婚

會唔會做水著女星

唔好啦

牙夢巧正牙

我兩個bb豬

唔好咁啦.....

泡菜hamsup舞

好wild

真係好泡

826好似會搞event 啊

復帰するのは、「roundcell」という彼女のために立ち上げられた事務所。

吉本真係咁睇妖婦

真係大阪もんのうた

渡辺美優紀呢5個字又算係信心保証黎既
下個可能簽廢青恵掛(this real don’t know do what

無違和感

然後轉個頭入埋吉本坂

不了

一間為佢開既公司，好聽就睇佢，唔好聽就佢死佢事

如果唔想要可以唔理佢,憎佢直接black list
根本唔洗搞咁多野啦

開間公司俾佢就梗係想賺錢啦
唔駛成本咩

唔好喊啦

阿妹啲mail多到比mail box話係spam

諗起大美人果句

你唔捧佢簽佢返黎把撚咩

恭喜你L啲捧紅佢添呀！

屌你 有聲

mk妹究竟想d頭髮幾長

睇心情

大個女

禾557

我法國千尋最近私服嘅露出度好高
仁咗

健康性感姐

著格仔衫扮大波

上西係咪又想卒大人個凶

搵佢簽簿皮實好震撼

捽得大？

冇聽過上西家按摩法?
牙妹由細卒到大

呢個番組又幾好笑

好多d3

左右夾擊 molamola

一人一邊

健康性感代表やまりな

中間留俾me is ok

又啱

咩呀不嬲啱喎

雪仔最愛大田莉央奈

點解我係呢度

至少你同大和試過
我就…

點解我地好似調轉左咁
btw好想見琴音

我果張佢擺錯左

Stu mail真係抵過nmb

又搞我楓妹

一車車mail

點解係我果日唔係第3部

時間的錯
不過好彩唔係5部

阿妹校服！

ジェリー

果然佛系

君が好きだと叫びたい！！！！！

好掛住大田寶寶

希望今日會寄到份生日禮物比桃夏寶寶

この熱い想いを受けて欲しい！！

又諗起佢おすすめ做韓撚心心

係我就cum佢兩巴叫佢跪底了

唔捨得cum佢
不過叫佢跪底幫我做其他野就得

你想佢跪低幫你做咩呀

唔講喇

終於寄左份生日禮物比桃夏寶寶
雖然好撚cheap

見到d相嬲到扯火
著到咁性感為咩呀？

好唔健康呀

我估呢度某位清會狂loop條片睇
邊睇邊

又飛左去泡

奧運都阻唔到怜妹

點解可以咁完美

久代就…

唔完美既老婆

跌出來了

真心嬲
明明唔係應該咁

明明應該係第二個咁著

屌
唔係呀
係佢屈就自己改形象呀

明明講過唔多中意

好好笑

牙欣

成件事係dont know do what

快點叫我跪

係咪得返我一個死守難波了
btw

當我冇到呀？

叫我？

叫我?

你架船到左瀨戶內海
未到公海呀

夠鐘起身啦

出緊海就唔好亂咁嗌

誓死相隨

可笑可笑

隻揪

得返我

叫春都無力 係唔係退坑近了

我成日都以為自己就退坑啦
最尾

想過檔睇hamsup 攝影會就認啦

水裡水裡去

睇左會認
連睇都無動力

7/30(月)NMB48の全国ツアー「NMB48 LIVE TOUR 2018 in Summer」のツアー初日・東京公演(中野サンプラザ)を大阪チャンネルにて独占生配信！

■番組概要
【NMB48 LIVE TOUR 2018 in Summer 東京公演】

◆出演 : NMB48
磯佳奈江 岩田桃夏 植村梓 梅山恋和 太田夢莉 沖田彩華 川上千尋小嶋花梨 渋谷凪咲 城恵理子 上西怜 谷川愛梨 山田寿々 山本彩加山本彩 吉田朱里

◆配信日時 :
2018年7月30日(月)18:30~21:00(予定)

係咪有野宣布？

初日播下姐

宣佈執笠 大家都等左好耐

平成最後の夏
NMB最後の夏

禾夢同牙彩要嚟香港嫁比禾了

走啦 HKT9

hkt9收聲啦

法國個hkt9成日入錯po

冇搞你個天音寶寶牙

我個寶寶得大田一個咋wo

得返我一個單推

你都冇推

禾單推彩

Uka 慘

單推難波

聽講清去左46搵雀喎

你個朋友好似都係

邊個朋友？

睇真夏嗰個

轉咗睇46

有人睇咩

又嚟post 咸濕圖先

Sure me

又要提大家
一日一票
可以一日投哂所有曲

僕らのユリイカ
結晶

如果詩人有mv就好了

投水著

兩個投哂

僕はいない

投完最高票會點?

要等2van先知

まりりん

控球大師

ナイスボディー

いってらっしゃい💕
雖然唔係講出黎但睇到都精神哂

法國佢去左泡菜冇晒消息成個人好頹

me2 清

me3

心同感受

真牙

一陣牙妹初日

屌你老母唔撚中

世界で一番好きなの！！

兩日全落？

yes
有無咁受歡迎呀

以為中硬

復出戰 個個都搶
twitter d亡靈都出返黎

迷路？

另一張

呢張班控球大師唔洗po都識搵啦

二級不雅

琴音寶寶

南寶寶

幾時先有水著單

幾時有

枝隊去saq cafe做暑期工

島玲間嘢？

係
呃錢cafe

真係專吸畢業生

同毒撚錢

島玲個八婆隊pop up真係吸左好多

間野係邊

心齋橋

食物質素僅僅比akb cafe好少少

有枝隊可以一戰

D3 lane爆左

我梓3部都冇打星

未来のみらい

咖哩牛肉粒飯

靜到

成班仆街握完立即抽爆佢😩😩😩😩

ももね 下單有望開3部

冇得去

唔好再講
好想去

無得DD 卷戰術

好事黎既
希望佢地真係新難波の太陽啦

呢場抽左dd劵真係大獲

我唔係會場咪好事

愛方

如果我抽左我都唔知點掟好

個心情好矛盾

扔返去久代度

係會場真係喊出黎

優美爆左部 我真係會揸住堆dd券喊出黎

久代爆我都仲有美音寶寶
（雖然唔知講咩好 ）

除左優美我真係冇人想掟

唔掟真係淨係可以黎留念

69仲有兩張記念券係度

邊兩張

こころ同菜月

一車車死券

有3部uka 比你用

依家隨時變軍票

唔會dum落去啦
dum落舞依到好過

有排你換

抽得830未呀

抽得9/5未呀

終於有消息了

左右兩個高汁到

Hi各位，新入坑

顯得中間好老

推who

我愛老女人

見到山本彩solo結他段片就入咗

山本彩世界第一

柚仔jeng

屌又黎

唔驚啦 人気アイドルグループ即係唔係nmb

重有咩可以爆

唔上文春邊有人理

水槍黎既
驚閪咩

又唔好咁
講到好似上左會有人理咁有

一樣樣

好撚正呀屌

真係無咩變

柚仔封mail

叫左你架啦

班仆街真係衰

mola mola saepy又第一了

我真係恭喜你呀

禾寶寶世界第一

想問下邊度有得睇返近期既まなぶくん

冇架啦

夠7日就整條片上twitter先

連續po會唔會嚇死人

なる會唔會食完都冇發現有個唔係北極呢

本日、7/28(土) インテックス大阪握手会会場にて18:00頃お知らせがあります。
その様子をSHOWROOMにて配信を行います。
みなさまぜひご注目ください！

講抽9/5呀？

正式宣布NMB48玩完

好想一齊去祭り

同佢一齊去

我四字你呀

557炸

咁放過你

6期生14個

準備好加推了
牙妹

新單呢

有frd問左金子
冇夏單既機會好撚高

痴線佬已經mark定?

果然要mark定喇

最後單曲

前排左二我嘅

前排左三jeng
好qq咁

右三先岩

咁識食？

右三果個先岩呀屌

後排右一好似個樣唔錯

早推者勝

我就咁望一望都係覺得前右三ok

NMB邊個中砲？

等秋冬啦

城

頭先見話沖田既

前排左一我的
大段家

全部炒車

我心諗人地都走有咩好爆

驚閪咩
Jo個C位打風都打唔甩啦

駁吾刀
萬大事都有秋爸b撐住

秋元爸爸嫡系仲有邊個呀
禾珠城中井全部中炮

沖田連r木春去聯誼張相都未有事啦

討論串見到"次世代center" 我竟然懷疑左佢 必須深入反省

有個去咗韓國

你對佢信心唔夠

右三qq

學下me
一向對自己d推好有信心

右下一我個妹

JO結婚未

留個名

右上好高汁

咁快起到底

好似

睇まとめ已經起到

結愛ちゃん単推し

準備第三次卒公

留守D3

單推6期

me推哂了

変態ビデオに出演しAKBドラフトを落選した佐々木桃華(堀ノ内百香)が6期生に
ヲタ繋がりで解雇された元地下アイドル小川結夏が6期生に

果面好熱鬧

尋晚睇到了
小川果個就算啦
家陣冇犯嘛

btw
NMB48の人気メンバー・城恵理子（19）

其實文春知唔知咩叫人氣mb
入到選拔就當係？

要賣紙 唔通話係咸魚mb
同埋假假地都C過 有幾多人企過C

都真既
雖然係人地眼中應該誰既級數

屌又死圖

今日もるんるん〜

琴音

好掛住你

大田

淘寶件波衫幾好著

D3係咪要有節目啦？

咁你想點？
一齊屌jo定係想睇呢度護航

是但啦
驚文春就唔睇nmb啦

連008都過埋去
jo呢單濕濕碎啦

沖田係紀錄片認拍拖都冇事啦

定係你貼殘體 我屌鳩你？

我都係上網睇到 ，不過而家個帖都冇埋。

早排先俾人間接澄清左一單，又再一單

咁你po出黎想點？
屌既就上一頁屌完
護航就神id唔得閒

神id好似棄左

白間 美瑠

@shiromiru36

今日の握手会で、
『たいふういっかだね』と言われて、、

私は、『晴れ女です！』って返してしまった????

私の家族は、台風一家なの？って、雨女的な、意味で、台風女ってことかなと、、頭がハテナになりました????

やっと、意味がわかりました！笑
台風一過ですね！！

load 左一陣先明

右邊正呀喂

喂

山本彩加×白間美瑠×矢吹奈子×宮脇咲良

一帶一細 ？

講邊樣大邊樣細?

猜拳？

YES

我講緊前輩帶後輩咋下
唔好亂諗

雖然可以咁解

似咩

張圖睇就似既

真人就唔知 要去睇下

Btw 封mail佢自己讚自已

覺得似第二個

小小似

【NMB48】6期生にロリコンアイドル界の超大物「佐々木桃華」加入ｗｗｗｗｗｗ

痴撚線，呢d野到底係俾咩人睇

果日睇到真係好撚恐怖

報咗驚

好奇撳左張睇，我已經覺得自己有罪啊

啱痴線佬

秒close 左 驚有fbi敲我門

我睇返肥川算...

今日と明日、メール送れないよm(._.)m

ごめんね。。

又去泡菜

我撳完之後真係好想嘔
點解會有人想睇

真係完全接受唔到

呢個正好多

差d機都打撚爛埋

堅定流

即係D3嗰個

有d阿叔好鐘意架

不過新果隻都係dvd

堅相黎

左右咋喎

唔小心開左條link, 係咪好快有fbi上門

有清會同Nagisa 講有排都見唔到你㗎喇

jeng

心心眼中間果個

幫我同Nagisa講，就算我比人拉左我都 xcsrfe5hjnbm

無事既

尋日twitter 問佢，佢話好似會有blu-ray
雖然amazon果d就唔見

點解一有ロリコン既野就又見到你

呢個蘿莉控嚟

唔洗講
我報左驚

好彩我鐘意老女人

老女人先正

親自搵佢買

我都想啊屌，好想去佢d event 真係

最後都係返屋企打丁

set list洗唔洗咁保守

山本彩卒業発表

終於到咗今日

好衝擊

只係覺得唔係傷心事

唔係啦 不過都係好衝擊

想佢早啲好好發展個人事業，唔好半天吊

難波係時間要重建

預左
我都想佢走
但係親口講出黎 都仲係好難接受

噢

彩姐表示不了

係咪又有陰謀論係救城呀

又嚟

D3加6期生係大換血
亦都係想用人海戰術嚟彌補彩嘅握手人數

推倒重來

大和田: 零乘100都是零

仲有珠珠救

做多陣土皇帝唔好咩

急流勇進係勇氣
而能夠走到係幸福

如果白間加紗英走去泡菜出道點算

有得走應該走出去，走唔到要攬著個光環渡日係好可悲

最弊nmb冇人打得呢

靠牙夢

難道得肯放人 開心事

要時間重建
有大把新血

又咁講 話畢業佢都未講日期
可能好似南總咁一年呢

又要做C

仲黎

有冇彩姐都係就執柒

要嚟嘅始終都要嚟

轉做地下囉
還掂劇場都係地底

駁唔到

呢個好笑

轉行做搞笑藝人啦 反正都係吉本

呢個有人講我真係會笑唔停

係都上年走救008先合理啦下話

呢個真

不過走唔走對彩姐又真係影響唔大

翻屋企睇片咸下算

咁難波仲有好多人
唔係得堆top既

你當吉朱果d死架？

吉豬NMB握手打星架喎

吉朱分分鐘村外飯仲多喎

你理得佢握手打唔打星
佢賣果d 19 goods清哂就ok啦
幾千羊買淘寶10蚊果d垃圾

清倉好重要

Mean

咁都好啊，被人祭出去果個都好似幾有景

銀両已袋，理撚得你

吉朱
miru
夢莉
紗英

嚟緊應該係呢4個

咁仲有堆d3呢？
係要時間但對上一次本家握手會可以有幾個爆部
至少可以頂多幾年先

又老又爛嘅gag

我志幾時可以上位

一張握手券一千羊
一舊垃圾都2千羊起跳
你話邊個重要d？

我老婆都係時候嫁比我

委員有搵錢頭腦

miru呀？

二線頭

咁船長架船要下海了

賣碟全世界見到 賣goods得自己見到 你話邊個重要?

7/10

youtube follower重要d

u禿伯好搵好多

大換血時候到了
2-4期上唔到位應該會走得七七八八
五期做新核心帶d3 6期

賣碟會睇邊個完售既係飯同營運
賣goods睇完售既都係飯同營運

係我眼中其實冇乜分別

再者吉朱點打星佢都開緊5部
都冇得再衰落去

吉本隻吸血鬼抽幾多？

係劇場做黑柱果堆咪繼續

五期同d3既時代要黎了

呢度係吉本場 班細既要為自己打算
唔同ske 果班出面有路數可以玩到25+

2-4期冇外務果d真係死守劇場
有果d都應該諗緊
最近個個上哂舞台劇咁應該係想轉型

歡迎大家加推D3同6期

d3有個好女仔叫杉浦琴音

圖中左邊

係爆post我執埋個template佢

原來呢個POST係生日快樂

頭先見到個post都想說幾應境下

Testing

推得了

畢業快樂啦彩姐

畢業快樂彩姐
希望真係做到歌手

好似冇2年?

返黎啦

一年
但佢係海外發展 所以放生掛

記得開完po 貼條link提人過去

醉愛山本彩
專一NMB

畢業快樂

新po